屌你老母不割蓆唔係叫淨係口號啊！！

連我老母都識得講「無打死佢都算佢好彩」既時候，你地班手足個撚個係度指責、割蓆

咁點抗爭啊？！！又話錫春袋都唔割！

814照入機場，但和理非主場，道歉+幫旅客+文宣！

[推！！！ 道歉是必須] 話錯既係政府，洗乜撚野道歉既入